如果滿清嗰陣有送中條例

孫中山應該要做小孫子😅